首個80.90後浮潛討論

Hi 明明香港海域咁豐盛 點解浮潛咁少人

屌你，攞呢啲生物犯法嫁，等坐監

快d去報狗啦

香港啲水咁混濁 浮潛有咩睇

唔係要睇風景 係要打獵

正，有興趣

有興趣浮潛